收車有冇伏 請教一下

如果想搵收車佬收車有咩要小心注意？ 就咁上運輸處做車輛過戶然後就一手收錢一手交車就搞掂？ 有冇啲陰濕位要提防？ 唔該咁多位師兄

賣車得兩樣野
收錢 同轉名
缺一不可